睇急症都要小心

去私院或者診所算啦